蕭生話12月8號遊行冇咩用

21分45秒
搞得太密

集中搞1月1好d

民陣不反邊密呀

多謝燒山

多謝蕭生
蕭生好嘢

老燒呢排力推1月1 區議員大集氣

2個都可以搞

仆街
唔係講笑
佢真係kol嚟架 老一輩實睇佢頭
你老味蕭若元咁快放棄

仲有韓牛呀

佢話搞1月1有用d咩
仲話要做記錄幾多人失蹤
邊係放棄

又燈

身邊好多都留守

冇嘅，128一百萬，元旦二百萬

樓豬蕭生打手黎

獨立思考啦

yeah

不過蕭生既說話都幾有參考價值既

燒山好野

分化撚

新果段講人權法背景

聽下冇壞

一陣d學生冇戒心接受訪問 比人問起答唔到就中陷阱

有段反駁林奠偷換概念都講得唔錯 利申非打手

d韓年 糕點 食過係唔錯

韓牛

懷疑你係蕭生本人 幫佢賣埋廣告